譚耀宗：人大常委暫無香港議程 未聽聞北京擬反制BNO 而他今日接種的是國藥疫苗

譚耀宗：人大常委暫無香港議程 未聽聞北京擬反制BNO

全國人大常委會一連三日在北京召開會議，常委譚耀宗表示，暫時沒有香港相關議程，今次加開會議是因為法案積壓，並非因為要討論香港議題，希望社會不要過份猜測。對於有報道指，北京可能推出反制英國BNO護照移民計劃措施，譚耀宗表示未有聽聞。

譚耀宗又指，得悉中央會安排港區人大代表和政協委員，在三月兩會召開前，到深圳接種疫苗，但不清楚是否強制性，他自己今日亦接種了第一劑國藥疫苗，沒有任何副作用，希望中央能送贈國藥疫苗予香港市民接種。

原文網址：

小心又中回力鏢

可以最後aob加，可以3月人大開幕先加。

人大「我即刻加香港議程」

你乜水呀

希望中央能送贈國藥疫苗予香港市民接種

轉頭咪又收返錢

被制裁人士, 種族滅絕反人類組織領導

打支那疫苗係咪佢脫離美國制裁名單嘅方法

正，可以長3吋食女

屌支那狗又嘴炮

國安法之前都好似咁
本來話無
又突然加落去

譚耀宗高調譴責中共64屠城

以後報導牠的新聞時可否在名字上加上「已制裁人士」